不如將「香港人！加油！」改為「香港人！缺一不可！」

行動要升級，口號都要進化

唔順口